求一個2016MacBook pro吉盒

是咁的，小弟嗰friend嚟緊8月生日。咁小弟喺送禮物俾佢嘅同時亦都想troll 吓佢。而家想要個吉盒，禮物擺最底，然後再鋪滿晒A4白紙咁送比佢。

有意嘅巴打可以tg 我：

雖然聽落有啲onJ, 都希望有巴打可以成全吓小弟

我有 不過諗住留返聖誕節交換禮物用

我有 1萬蚊比你啦

同路人喎巴打
巴打諗住點搞？

有無搞錯
我平啲 $8000讓比樓主

多謝你先
不過八千我自己出去買部仲好啦

btw 禮物送咩好
我有啲想送peppa pig, 貪佢夠益智

我有 有埋Touch Bar

住邊 請我食麥樂雞餐 可以比你

可以放？
想要埋touch bar

奧海城
巴打方便？

附加：
薄酬一餐麥樂雞
要19號後交收(5至18號去咗旅行)

有錢仔

你都係問上面巴打

有錢有朋友又去旅行

Ok,不過都多謝你嘅 offer

啲錢係老豆老母嘅，唔係我嘅
朋友係同學
去旅行只不過係搭單去

pish

carousell好多人賣盒

sorry 搵唔到

點解要負皮我